A implementação do protótipo foi realizar de forma a utilizar os conhecimentos adquiridos e para uma implementação mais célere, e não com objetivo de reduzir custos do cliente, como seria esperado num projeto do mercado de trabalho.

\section{Tecnologia}
Para implementação optámos por criar uma interface WEB, ao utilizar a FrameWork da Microsoft ASP.NET MVC3 com SQLServer como motor de base de dados e Entity Framework como camada de abstração entre a nossa arquitetura e o repositório de dados.

\section{Organização}
Dada a tecnologia utilizada a nossa aplicação utiliza três camada, comum em aplicações Model-View-Controller (MVC).

\subsection{View}
Esta camada têm todas as interfaces gráficas que o utilizador interage.

\subsection{Controller}
Os controladores respondem a estímulos provocados na camada View e mandam executar ações. Na nossa aplicação, invocam métodos de classes que se encontram na camada de serviços.

\subsection{Model}
Tem todas os modelos utilizados pelos controladores, assim como a camada de Serviços. Nesta camada não estão incluídos os  modelos da Entity Framework, por forma a manter a divisão de responsabilidades entre módulos. Estes modelos, encontram-se numa subcamada da camada de Serviços. Esta opção permite também a camada de serviços seja utilizada noutros projetos, ou numa implementação numa aplicação semelhante em Windows Forms.

